[台服] 黑色沙漠集中討論區#15之冇人開POST

問 淘寶沖幣幾平下 有冇巴打試過有冇伏

未試過

鳳凰會超大型PVP公會現正招生

歡迎好戰份子入會

冇幫規 自由公會

開紅劈友乃家常便飯

定期舉辦劈友/屌馬活動

我地主要用DC吹水

想入會o既可以密 工人隻狗/二十八座

我地個page

我錯 諗住返到屋企開 唔該巴打

課金狗

真2衝真3失敗係必跌階???

有錢就忍唔到抽項鏈

yes

你呢個問題問得真係好
伐木型公會收生中

有會員反映我成日上lihkg 講d 柒事好柒
今次決定用我地既威水史吸引大家加入一齊挨驢仔

以下係本公會自創立以來既豐功偉蹟 :

1. /

會規只得一條：一星期至少on 一次

每晚十一點公會任，睇公會庫房同會長心情
係十一點前後再開其他任， 同會員自組打卷團

星期六日晚十點公會boss,上星期岩岩出左兩把利貝

無其他限制，公會技能有二階採集 三階釣魚 同會長/副會 霉運buff

有興趣請到梅迪亞2 聯絡 死亡綻放/十奏/雨入 或者 TG @UltReaper

你呢個問題問得真係好

擺個迷你倉係屋企真係好方便
啱哂懶人用

有人真5左

+20
岩岩仲係到check 東係+幾

失敗左5次
巴哈有人話琴晚有人又係連衝唔通同一個?
都唔知拆左幾件時裝

佢都試左好多似 我諗失敗左2 30次

+19市價幾錢 衝一次應該都要返30套時裝?

原來都有CP值高既部位分
不過都係平少少

粗暴的背石蟹係邊到 跟寶典都揾唔到既

370面版戰士搵公會

抽野就好似吸毒咁
不能自拔
抽到得返80k

入game密閃光

把利貝3粒石就上左+17
件紫甲第14粒黑石先上+16

精神病院
收56+港澳玩家, 350攻防+

▶️ PVP/據點戰/城戰/公會戰
▶️ 用Discord傾計
▶️ 勤力採集/公會任
▶️ 不定時開公會王

有意入公會請密 閃光/詠月

暫時味伏過

精神病院好勁
據點戰第三名

就像高數值的Kill/Death, 攻城建築物的破壞度也非常高.
共392個工會平均會破壞10個建築物。但是這之中一個建築物都沒有被破壞的公會竟然有214個…! 而且破壞攻城建築物前10的公會都幾乎保有破壞了100個以上的紀錄。我們來看看有哪些公會有近TOP10吧?
Papillons 公會以壓倒性的數值佔領第一, 逐風閣公會也破壞了206個呢。

排名
公會名
攻城建築物破壞數
1Papillons265
2逐風閣206
3精神病院189
4瓦羅然大地170
5Tyranny160
6RIC黎明軍團151
7聖堂風暴146
8禁斷領域136
9冏OrzI130
10DanGeRouS105

這樣的話有哪些公會KILL了最多玩家呢?
佔據攻城建築物破壞排名第二的逐風閣公會在KILL玩家中佔據第一,包含攻城建築TOP10的公會中大部分玩家KILL數值都很高+_+!回顧數值的話可以知道各公會們進行了多激烈的戰鬥，以及保有多大的戰力
No
公會名稱
玩家 Kill 數值
1逐風閣10,528
2Tyranny10,271
3精神病院8,976
4Papillons8,675
5DanGeRouS7,818
6RIC黎明軍團7,008
7Revelator6,521
8風起青蘋未6,325
9Edelweiss5,221
10冏OrzI5,219

點解個影片係播我地比聖堂爆咁柒

睇黎殺數高係無用

仲J緊

好正常啦

1B

等睇全身+20

貪快貪方便咪用cron's stone
只不過貴到仆街咁je

好想用 但真係幾貴 唔用又係咁跌
16>17 >18 >17 >16
就黎真係要入精神病院

10億一次 你用囉

RCE兩隻+3夠唔夠用 ?

四種寵 四次3+2 四次出3
哈

台仔比我搞到好撚嬲

大家有冇睇live

有冇重播

力威唔係執撚左咩

真係唔知

船裝備的套裝效果是咪需要同名的系列才有效?
目前最快速度是咪爾提諾巴套裝?
圖騰除左80 萬的老舊圖騰仲有冇其他?

冇人update, 冇人做co-author

整黎曬錢啦

整1件比自己ja

加工燒綿花7次既經驗55lv會升到0.001%
今日應該會係城度升lv

運氣遊戲
垃圾驚 唔撚玩

力威執柒左好耐啦
七x罪同人合併左又冇埋啦
我真係黑仔力威好地地突然散band 七x罪入冇耐又話同人合併 而家都未揾番個岩心水既會

我自問每日追po 巴打update要人幫可以揾我

整隻課金狗駛駛

我冇所謂 你email 俾我 我再add你,
tkc4349@gmail.com

用緊+11 一戈

用緊+11 油利亞長劍，好唔好直接用錢買+15藍劍 ？

換啦 urea垃9圾

直接換利貝 ？

黑卡>利貝>>>>>urea
睇你夠唔夠筆直同運氣買到黑卡

我想問最貴果個包原本係有一千珠定千二珠?

2+3升晒10lv好難失敗喎
我5隻4代

點解要出可疑系列

出左咪好囉

P2W

垃圾驚

傻喇
班課長抽飾刷黑商仲好
仲同你抽呢個咩

唉

抽到窮？

最貴個包又少左二百粒珠

又唔會 .....
不過有心癮
我都係想中樹腰
2千萬啦就黎

斬手指喇

點解唔會刷呢個？
你黑商課金食回體都要10分鐘CD
壕10分鐘已經夠佢課金買時將放上架拎錢買埋可疑飾

唔係課金狗既關係
我梗係升哂10先合啦
好似30%失敗? 真係棄得驚

路過抽幾次咪算

係社會ge錯

差你1隻 上唔到就放棄左

3層衝左上+17

上左4代仲有冇得交換
如果上左4代都唔出你要既技能係咪冇得救

放垃圾戰士ac
165攻 240防

就快頂唔順 比人屌打

你咁既裝都可以比人屌打

有不過要同3/4代先換到

我想等多隻加生活經既寵
而家1隻企鵝2隻貓唔想又整多隻貓

可以繼續合
不過好好彩出哂我岩用

有得交換洗技能，同3代洗好似有低機率跌階
我覺得洗到有幸運+1其他都無咩所謂無必要洗

Join us

係唔係好小玩pvp一玩紅戰就收皮？

join us
戰士唔係垃圾

400攻防 比咩屌打

你試下玩戰士 遇上狂戰 馴獸 比人撚

只要對方裝唔差 350up 一定苦戰

狂戰就話姐 馴獸真係唔會輸
試下入精神病院練下pvp

公會名稱: 低調
聯絡人： l家門不幸l ( LAAM )
常駐分流：艾裴莉雅2
類型：半休閒
公會設有RC : 3851449
活躍時間: 夜晚8:00-2:00 公會王同任務都會大約10-11點開放
[簡介] :
我地係半休閒大型公會主要都係上班族多,一班人玩,做任務,打公會BOSS,吹水
主張以公會成員一眾為中心,比人開紅殺,公會都會幫施
歡迎新手老手加入

你試下玩遊俠比遊俠以外既職撚

只要遊俠有全身真5

尋晚一句大家都是中國人就嘈到而家 巴打撚狗名匠

有講錯咩? 上一代台灣人個性真係近日本; 但去到呢代班撚樣, 仲好意思話自己講中文ge日本, 根本就係用繁體ge中國

唔係得我一個咁諗, 好多台灣朋友都係咁諗

其實打呢類OLG 最好唔好搞到全身真5, 去到soft cap都仲叫有目標比自己追
唔係真係唔駛幾耐就準備賣裝

巴打有玩台服
昨日世界大戰冇睇到

笑到我透唔到氣

依加仲鬧緊交

全身真5再負傾向長期做紅人

見唔到啵

巴哈有人講命中迴避有提起某東西

唔撚係掛

唔怪得今日少左咁多

Molamola

轉左另一部電腦玩 首都d日任突然唔見哂
有無人知點解???

禁O
偏好類型睇下有無剔整體

頭先無 而家剔左再重登都係無

但我見篇野係踩果粒野wo

有冇撚馬高手
新手撚馬應該由捉隻3代公+3代母升到30lv交配開始?

係
最高好似出到6代

第一次扑野 FAIL
仲有4次機會

你呢個問題問得真係好
繼續招生中 無等級or職業要求 最緊要開開心心一齊玩 全部都係巴打 方便鳩up

[quote]你呢個問題問得真係好
繼續招生中 無等級or職業要求 最緊要開開心心一齊玩 全部都係巴打 方便鳩up

有性趣可以到梅迪亞2 聯絡死亡綻放/十奏/雨入

巴打堆馬用咩配出黎

唔明..
2同4係商城外觀卷黎

外觀卷唔會改到色碼㗎喎

其實魔女得125攻係咪唔洗去打世王

返工返學時段有個台仔80攻都好似入到頭50

巴打做咩咁睇唔開玩魔女

我都知
其實係唔知個位巴打係邊

晏就5點到凌晨三點可以唔洗諗

成身+10白馬具

而家有咩戒指好用?

覺得幾正 玩得爽

暗影啦

Pvp 好廢 又俾人笑中女（預設個樣）

咁我留錢買

本身個樣都唔錯啦

放隻狂戰ac

雙圍419

有千七珍珍

白樹vip乜鳩都有

有意quote

pvp 廢咩
紅色戰場都打到一百分啦

岩岩買左 download緊 用緊光纖但得1MB一秒

game 問題

能量點升
點解我貢獻仲高過能量

地圖 見到有問號就沖埋去r 水吹攞知識

試下

另外建議放埋落開post template

T4學到做乜勁

剛剛係修道院打到闇影，本身用緊紅珊瑚，轉唔轉好

利申：女乳神

個人認為唔好轉

耳環黎講 應該升咩好

見到"精神病院"宣"雪之家",
太好啦, 雪之家成日周鳩圍"廖"皮

超大型半休閒公會 < 低調 > 收人
長註艾裴莉雅2
公會設有RC : 3851449
無等級限制
活躍時間20:00-02:00 公會王/任務22:00-23:00開
主要上班族多 一班人玩 做任務 打王 吹水
主張以公會成員一眾為中心
比人開紅殺 公會會幫拖報仇

有意入會密 l家門不幸l / LAAM

你肯定係果班鈴蘭狗

條友文盲黎 佢果日係到屌人 打左一堆火星文出黎 無人睇得明

留名

決定黎緊斬木姦田賺錢算
平均一把黃斧出4粒結晶

班人我宣完就走9 左

到底咩邏輯比你話到我係鈴蘭狗?
我都特登括左出黎, 做咩姐你

戰又你地宣先既 串又係你地串

何以見得話我地撩皮 本身好小事 搶下點大家開紅 成日都有 不過你又講到要起哂我地底又呢樣果樣 而家又走出黎扮受害者

怕你唔夠柒比埋圖你,
我就係咁依聽過下FD 講既,
我自己就咩冇時間玩既

你的朋友就是你

你話點咪點囉 , 圖都出埋

你連POST都開埋 之後仲要扮

然後話你朋友講你知

你朋友有無話比你聽 你好柒阿

咁你琴日開POST係咪比你朋友上左身阿

打機打到精神分裂

我之前開過個POST 一定係話 "雪之家" 打我公會?
我係入過公會但係我冇時間玩依家退左有咩問題,
做咩你要疑心咁重, 比下啲證據出黎啦
你係咪雪之狗

得啦得啦 一定我係認錯

自己無證據係到亂吠

講證據

真係愈兜愈柒 救命 你開心就得

反正你班鈴蘭狗都食緊屎 唔爭在多樣笑料

做乜撚姐你

send 突, 以後公會list 由佐佐木明希 打理
不過admin個權仲係我手度

"...最後才考慮用紅珊瑚耳環"
睇埋留言
你話巴哈D人係咪戇鳩?

個tumblr 冇再update, 基本上有乜資料我係度up算
有up果D好多都係之後先會討論

其實有咩要跟
del左冇左既公會之外

剷公會 加公會 得閒可以整靚佢

我尋晚係漁村掛釣魚
今朝唔知點解係3000米遠
有冇前輩可以解釋下咩事
新手表示驚慌

比人剷咗上船 下次唔好企咁出喇

游水游左500到無哂耐
點先恢復到？

等死

外服好似有里程換既救生船
但台伏

除非你高lvl/係margoria一半/懶, 唔係用黎曬野
基本上你高lvl游係浸唔死, 不過慢

我見而家d人放堆船係岸邊，可以防止出海

難講

臨出門口想掛機
先係咁入唔到ser

未買VIP

真

我個人都應該去左非洲SER

比錢移民去歐洲

我就係成功既例子

窮撚講野無人聽 搞退錢啦 可能會幫你update VIP 我就是成功例子

之前手痕合左張古代遺跡，因為未合過唔知有時限，拖下拖下依家得返9小時，宴d有冇人有興趣帶我打一打

咪係 課金狗

麻煩巴打幫無加返上去

公會名稱: 低調
聯絡人： l家門不幸l ( LAAM )
常駐分流：艾裴莉雅2
類型：半休閒
公會設有RC : 3851449
活躍時間: 夜晚8:00-2:00 公會王同任務都會大約10-11點開放
[簡介] :
我地係半休閒大型公會主要都係上班族多,一班人玩,做任務,打公會BOSS,吹水
主張以公會成員一眾為中心,比人開紅殺,公會都會幫施
歡迎新手老手加入

最緊要正字

set好出門口, 番到見到掛左十幾次又斷左

切巴做乜尻

懷疑切巴爆裝
Btw琴日8層升戒指都爆 屌你老母 爆到煙花咁撚靚

仲要係升+1 爆左6隻 6千萬

臭系戰士 快撚d醒覺呀屌你老母

一個鐘 刷士兵200萬

對上一次係咁爆好似爆左5億
爆左大量+1 crescent guradian

台服搵錢什艱難呀 切巴

開隻遊俠養全家

全新手弱弱一問
好辛苦裝完隻game入到去揀完ser等佢load入game，幾次都彈返出黎去依個畫面
係我電腦問題定server太爆既問題?

EU 唔係p2w, end of story

Sosad 即係局你買依個package 先玩到?

我9 up咋 試下重新開機

個日見佢地收人

唔使咁認真

我好想玩
dl隻game已經用左成個星期六，最後要出去揾下載點先ko
以為終於玩到但又入唔到game真係...

我以經重機同檢查文件左幾次都唔得...有無人知咩事

搵到場刷先難 幾時開多d ser

點樣可以拎多d野蠻的痕跡

廢閪台狗， 繁體支那，禁鳩我言

打親都無人

唔洗頭已側

你連線速度唔夠
搶唔到server，你邊間ISP？

世頻引戰就預咗喇
利申熄左世頻 最多都係睇下分流頻

合爆左4對耳環

切巴 我執左份公會表

你睇睇有冇野加減

另外: 公會 : 低調 已加左入新表

巴打張圖我遲下睇睇點加 我開大張圖睇都唔太清望張圖啲公會介紹

唔該巴打幫手更新
6.神奇門
聯絡人： 失憶蝴蝶 / 乜龍 / 靈魂軌跡
常駐分流：海地爾-3
類型 : 生活 / PVE
備注 :

仆街又引戰

我想問點樣熄左佢…好阻擋

粉紅毛怪

右上有個UI 咁既野可以熄

新已更

Esc-> UI編輯

熄左了，唔該哂

好柒煩啊 20%經姐 搞到兵營成地狗,1個場長期有3隊人,長期打交
你老母比返個場我啊
我唔撚想再打海賊 經驗又小錢又小

組團霸場

組隊又小錢又小經
明明自己1個人掃得哂1個大場

戰士撚表示 屌你呀巴打

唉好心D人清得慢唔好阻住D清得快既人升LV啦
不過我人好,見到都會幫佢清埋

轉職

我戰士去兵營海邊到打都清得好快wo
清哂成場再返起點岩岩好復活

話說岩岩係淘寶升級產包 我係10usd包 佢話唔可以直接升48usd 只可以70 同 22 係咪真。

+22咪=32usd(台幣999)個包
+70咪=80usd(台幣2499)個包

我知 但係有個48 usd包 我本身想升哥個 但係佢話唔比 淨係可以 22 同 70 哥個 係咪真

幾攻巴打

145
之前129都夠清

點連技

我都150 但係真係好慢 可能我連錯技

屌 等勁耐都未出王
食五分鐘飯番來就完左

發覺返到屋企就唔會點上連登

求多次生活公會

精神病院聯絡人要改改
閃光/詠月

依家買件時裝大約使幾多錢到，利伸未買過，之前係交易所搶過一件

一樣600萬

好柒貼唔到圖

你呢個問題問得真係好
梅迪亞2 死亡綻放/十奏
有心玩就得 冇條件冇要求

改了

TANK

順手改埋SOLIDER 收左山
首頁都要改埋

鳳凰會聯絡人:工人褲大哥/工人隻狗/二十八座

仆街 據點戰比人圍啊屌

幾時有48既包

你指原本32再上80?

依家好似轉左個包唔知得唔得

但佢轉個package 之前我係32升80既

好撚爽

Dangerous宣戰Dangerouss

肯定係團練

全日都係度加工料理
整左千二份騎士團戰鬥糧食
今個星期應該2樣都上到名匠

紅海

自己食都得 夠我食1年

鍊金同採集專家9
升埋就4個名匠

名匠定匠人?

我琴晚先一個料理匠人

專家之後係匠人之後先名匠

51LV 有冇公會收

名匠

Btw 千奇唔好話比人知鮮奶好好賺 賣奶一日賺一千萬 想做獨市

戰士要連技
正係回旋斬同黃昏

神奇門繼續招巴打
現正向中型公會發展
生活/PVE為主 PVP為輔
有discord 打機吹水
星期六，日打公會王
有意pm 失憶蝴蝶/乜龍/靈魂軌跡/安全東/shinobu
海地爾-3

岩呀我都日日賣奶 唔洗日日死刷爛刷個死人叛軍場

賣奶賣蛋賺到盤滿缽滿

賣蛋賣奶賣到首富頭十 我就係成功例子

我都係 但都好鬼慢 感覺

改了 仲有冇

咁小人都想打據點戰
你只可以搵同盟依條路

母親的抉擇 +3巴雷斯定+1印章好

sor係匠人 成日當無分別

戰士衝艾盾定凱盾上+17好

屌你講出黎做咩

你地咪撚同我爭我繼續揸奶先

曲到直

台伏真係好特別

開ser 3個月已經令一樣野由買極都買唔到變成滯銷

今日幾個角色輪住奶 賺左3千萬
不過有少少攰

打機仲辛苦過番工 係時候抖下

molamola 你仲講聽日變紅海就冇得賺

有無巴打放ac 最好連email

任職 只要求飾品+1 幾千萬就ok

意留 tg

入到去瘋狂殺人 好爽

有冇巴打係主玩生活
教兩道散手比小弟
依家不停掘石同釣魚

名匠貿易聽講好好搵

出左沙漠先好搵
但我肯定到時台伏又會nerf

agger 名匠2好似有buff?

你唔個問題問得真係好 持續收人中
今日又有人出利貝啦
目前正由中型公會向大型伐木公會發展中
唔同生活類型都有巴打專攻包括匠人級巴打
如果你係唔想打架輕輕鬆鬆玩下生活，或者岩岩開始玩一頭霧水唔知玩咩先既都歡迎你加入
名額有限 因為要升生活技能
無任何限制或要求，你一星期on 到一次就入得
有興趣既巴打可以去梅迪亞2 聯絡 死亡綻放/十奏/雨入
Or tg @UltReaper

你呢個問題問得真係好 持續收人中
今日又有人出利貝啦
目前正由中型公會向大型伐木公會發展中
唔同生活類型都有巴打專攻包括匠人級巴打
如果你係唔想打架輕輕鬆鬆玩下生活，或者岩岩開始玩一頭霧水唔知玩咩先既都歡迎你加入
名額有限 因為要升生活技能
無任何限制或要求，你一星期on 到一次就入得
有興趣既巴打可以去梅迪亞2 聯絡 死亡綻放/十奏/雨入
Or tg @UltReaper

大家對武士有咩睇法,感覺其他職業都勁過佢

利申：新手

其實我冇所謂
個form 睇得輕鬆就最好
新果張係好過舊果張ge~

沙漠buff, 過多陣夠crates 一炮過上名匠2

貿易要點升。求高手教 我淨係識係海地爾同新手村係咁來回 、去遠d會唔會多d經。

睇你想休閒練定chur住咁練
前者就海地>西部營地>漁村loop 冇貨就換ch.
後者就參考 :

其實仲有一個hea升ge方法 不過要一個月左右時間準備

傳中嘅1:1:1:1啤酒 仲一次煲左三支出黎

啲藍色同綠色既地瓜點放 做料理的話

要安全就兩舊 藍綠都係

成功做到歐洲人
起交易所買到把克價卡長劍 終於可以早啲訓
利申：次次都入到前50

你幾攻？
我180攻淨係入到少人d個場

垃圾武士 有小小後悔

想開弓手玩但塊臉整極都唔岩心

弓手後生樣又冇乜可以整 老樣皮膚又唔靚

成日晒左啲時間 最後又開番隻魔女掛採集 加工

係咪輸出手法問題
我１７３都長入喎
（有啪藥）

尋晚釣魚又hang左
得第一條釣到，呃左我以為無問題訓覺時
今朝起身又無釣過野

呢排會成日自己reload 地圖 掛機？不了

我懷疑係佢server lag左

Reload 完架馬車係去到極前 個日係原地

138戰士 有食 隊伍憤怒的靈藥 殘酷艾因打獵藥劑 賽林迪亞套餐 S知識 每下都100%crit

奶整到紅海就勁
Btw 咪玩生活啦
官方偏坦哦鬥玩家做到出曬面
唯獨冇開奶茶同三文治裝箱就知咩事啦
一齊加入戰鬥系

咁大鑊?

睇佢都係80%以上玩家有300貢獻先會開 副產品

台服GAME係咁
練功狂一大堆好地地一隻多元化GAME都要被扭曲

繼續做鹹魚等佢開沙漠
然後閹撚左沙漠buff佢

趕哂D生活玩家去做戰鬥
練功地方一堆人大家鬥搶就爽

估下台伏營運幾多年

今日最後一日

全民整狗糧

唔夠打就課金衝裝

養牛好搵笨 高級一次得3X個奶

直頭唔開

等級差距係咪真係咁大
個個都打怪打成粒鐘先為1%

59 = 2x 58
60 = 3x 59

官方：為咗平衡

官方：為咗平衡 等大部份人貿易名匠2先開

朋友琴日爆左total 7億裝都好似放棄左 今晚沖多幾轉真4都唔得就唔玩 佢已經疊左6x層
我就琴日爆左1條樹腰+1 3條樹腰 今日希望bid多隻食人戒衝+2 失敗就脫苦海

但係見有1條友60lv今星期即刻開61

呢邊最快有人做到7日60 痴鳩線

人地vip包 經驗30%加成
台伏就10%

7 億攝牙罅啦

其他ser有乜加成
我地台伏就得vip 10%同個限時活動20%
但係都有人60

我都想有30%

所以我打算唔買vip了 白樹就夠

美服幾多

都係靠時間grind je
我開始到而家都好強調hea玩先係正路

10%

平時唔打怪1日採東採西先賺6~7千萬 d裝衝完爆爆完衝無限loop
d錢黎得耐去得快 無動力啦

爆飾定爆裝先
前者都算, 後者爆左起碼仲係度

驚自私既戰鬥係玩家拿曬去裝箱
冇人拍賣奶茶同騎士團套餐比偉大既戰鬥係玩家麻

咁少意思就棄 所以話玻璃心
預左有風險就要做好風險管理
自己要迫死自己既都無話可說

但係我睇bddatabase 話台版有出Master’s Milk Tea Cooking Box

飾真係冇錢玩
一失敗件野就蒸發咗

賭本一鋪清

玩到無目標又唔比人棄 完全唔關game錢既問題事好嗎

我fd total爆左+2魔女4隻都未上到古
之後琴日fail多2隻就拎左去禁真3武禁到6x層

衝成功無野再衝就話無目標姐
衝失敗係叫無達成目標,都可以叫無目標既

可以留黎衝真四

隻game無副本
戰鬥玩家升完lv衝哂裝之後玩乜
戰場？ 據點？定繼續農怪

係賺完堆錢之後 點幾件裝 又重新賺過 loop呢個循環loop到悶
出埋皇室料理/鍊金仲要更多時間去採集 去賺更多錢 我真係厭

佢係呀,佢真3衝真4由4x層疊到去6x層

打架
打到無人理自己就棄GAME

一星期農怪目標 250個10G
打左1日先36/250

唔練新職既話 至少要5,6月先有新野玩

打嘴炮
你睇下早兩日就知班人已經好得閒

邊到可能衝完

所以切巴講hea玩係啱
而家D人太投入,係咁要衝進度
個心態無可能維持到長期
然後就好易棄

大部分人將重心偏重左係戰鬥都係其中一點
本來遊戲既野,玩得開心,衰D講句自high到既咪好
好似巴哈班人咁要攪到生活戰鬥對立咁
明明都係同一隻game可以享受既一部分
好地地一隻game玩到咁有乜為

我上真3用41+10
冇歐洲血統都想咁玩

衝唔到咪棄

而家衝進度嘅人其實係為將來輕鬆玩生活鋪路
過多一排大部隊上左黎，真係想搵個地方刷錢升呢都好難

所以官方開咁快咪問題
我諗得20%人成套+15同利貝個陣 佢已經開+20 其他人唔通唔追咩
想賺壕錢好明顯

將來又會講「將來輕鬆玩生活鋪路」

得蘇特茶冇奶茶

衝唔完既 成套真3+耳環戒指 真2腰+戒都夠你玩好耐
過多排出埋王裝又可以慢慢衝過 爽LOOP 生活系洗洗睡

我覺得將倉D料加工已經有排搞
呢幾日無打過怪 一味加工/料理 (著左+2加工銀刺 +1料理銀刺)

「將來輕鬆玩生活鋪路」

買左棺材可以瞓得輕鬆

加工d咩先?
真心建議唔好搞咩木材箱 曬時間又唔係特別多錢

等沙漠開咪多

台伏無閹先算

agree

31億 ？

垃圾生活玩家bug馬車負重
封鳩佢喇

我明白 琴日又抽食人戒 抽左都前後億幾 仲係與綠武同舞 17層上紅耳+1都爆 超非趕美

打去PETA告9佢虐畜啦
垃圾驚

懷疑上次佢數54321維護 我大叫IT狗收皮 佢識聽 偷偷地改低左我機率

難怪我入唔到驚, 原來係你

用宜家d時間搞咁多箱等唔知幾多個月唔知有無改野的沙漠 不了

整D材料(e.g. 魚竿/馬車/銀刺/改造石)

裝箱要同人爭 自問無咁好心機捕住 已經放棄左

agger
成班傻仔練名匠
一陣比人閹 我指住佢地嚟笑

一定未買VIP

今日已經機都唔掛 轉過第二隻課

見佢地好開心咁分享1粒鐘玩貿易賺100萬就覺得好笑
採粒黑結晶都多過你

玩4粒鐘就上到樓

咪係
我地戰鬥玩家農一粒都一千萬喇

有無人可以影張地圖黎睇下 好想知道成個地圖開到去邊

連埋沙漠

其實平心而論
爆裝其實都無咩野
學某幾巴打講 投資風險希賺有蝕

但係屌你老母爆完裝出個臭系稱號黎潤鳩我我屌你老母
買lol皮膚都無咁嬲

切巴回頭是岸

冇玩台服梳

名聲獎勵每日有500k

終於搵到條財路

終於解完遺跡碎片任

綜援金

火焰鱗花束乜乜乜束呢啲有咩用其實

疊滿25層都係得52%
17層爆都好合理

紅耳就算啦 疊個層上去都貴過佢

每日靠綜援支持 靠資產管理所真係

蝕多過賺

棄game啦 你用上真3既時間同心機 不如拎去用黎要條女除衫黎得更易 更有價值

本來想上+2 眼訓手殘上左隻+1 都爆 個日即刻醒哂

日日賺 賺賺埋埋都唔夠疊裝用

馬爻口吾至刂

俾人串到窒機

窮撚學乜野人疊丫

我都想救多幾個巴打一齊走 btw打算轉玩墨香私服

梳 拎哂所有錢去沖魚竿算

衝乜魚竿吖
人地外掛仲有效率過你枝+8巴竿
衝銀刺服算喇

瘋狂開新ac 開掛分分鐘效益高過課金

台灣人去manage 隻驚真係唔得
好老實, 咁多款驚, 有幾多隻就剩得底落黎丫

又唔可以交易
Q用咩

入聖堂R外掛

鈞魚外掛唔影響我我都無所謂 仲有無限量遺跡碎片dum出黎賣做低記憶碎片個價
但拍賣場外掛真係on9 次次拉一粒 之後完招標0.1秒就拉埋其他走 阻住我買野

所以bid唔到等下件咪算囉

耳環冇哂貨

RCE?

得返6隻
魔女就2百幾隻擺係到

囤左貨未啊

作為今朝有酒今朝醉既戰鬥玩家表示囤乜鬼
緊係買魔女

明明魔女都唔差

俾你地吹到無人用

無人買都唔撚跌

定係唔夠錢先劣劣地用RCE?

過多兩日又有超級大獎抽

有咩抽獎

火焰鱗花束到底有咩用

食人魔戒

幾日一次嫁啵

嘩原來1隻57lv 200攻遊俠放到8千蚊

咩幾日一次 login 夠28日送

on9先會買

食人怪物戒5千蚊都好多人買

好想知呀

解任用呱

屌 原來係1花束=3個花果啲(好似
google火焰鱗花束冇答案 google 黎明草堆疊 呢個又有人講下咁
我估係同一類野黎掛

鍊金/交任/霸住個倉位

下個月去旅行 打算搵代打

去幾耐先?

課金代打狗

唔記得講
課金狗

話知買果個
賣果個都咪話唔爽

留明

一隻裝備道具無交易既game都夠膽開咁既價
而家要高價賣到既真3王武走唔甩啦
其他裝好多都以後有取代

上左859x交易量幾高下

D中國人係咁架啦
以前玩果隻game果D呃錢代製服務
收你市價幾倍以上幫你整裝, 係有戇鳩ge存在先有呢搵笨ge生意

半個月

慘啦 半個月就差人幾十條街
做課金狗都唔掂啊

所以唔知點算

掟返十零廿個落去夠有突

玩一兩個月夠升一隻200攻搵8千
真係當PT咁返都得

200攻真心唔易，但唔值8k
利申140攻狂戰

廿萬港紙一把真五王武

超新手乜都唔識有冇公會收

你呢個問題問得真係好 好多巴打都係唔識玩我地教到佢識 再俾佢地超越返

梅迪亞2 搵死亡綻放

對非洲人黎講係好撚難

台版捱唔捱到呢個地圖出現？

做長期唔難
只係當人少左營收少左時候官方會點處理係個問題
睇下會唔會變大p2w時代

左上角個到
船要幾耐先到

好耐以前有隻大航海時代online
又係一大堆自動外掛
但到而家都仲存在緊
佢冇封大陸IP就一定大把人玩

艾港坐船去爾提好似係大約40分鐘
左上應該個半鐘左右
應該切柒巴會清楚啲

台服會唔會出台服限定 傳送點

課夠1萬玩家 有傳送點使用

個到如果無咩特別真係唔會去？
來回真係成粒鐘

歐美服數據比較
八代馬歐洲多一隻

應該會有大海怪打
會有公會船P
變咗航海咁玩

仙鏡傳說都未收皮
呢隻game啲外掛我覺得真係痴線

錯字

以前龜島時代一堆瞬移
幾乎無活人
成個畫面好似紅色警戒d超時空兵咁好壯觀

點解武士招盲斬用極都擊飛唔到

Cso都未收皮啦 前排上去睇 台灣ser勁多人玩 長期爆ser

終於到匠人!!!雖然只係加工

唔係台伏捱唔捱到 係我捱唔到

我都努力升釣魚

解任務路過咁啱暗商人有開門
一擊中左魔女耳
轉手執返D零用錢

幾錢隻4M

係

想知戰鬥型玩家平時有咩做
依家52 lv 基本上冇咩心機刷怪升

淨係做下王都200貢既日任
跟住就off 得

把弓+14 疊到35層仲未升係咪正常

正常

btw 冇咩心機 就搵下有咩目標 例如要升到一隻7代馬 面版有400等等

捉唔到女馬

我好似捉17隻 先有第一隻女馬

諗住爭個1階...

開場前見得兩個公會爭

諗住有得守下啦

點知就就遇到戰無不勝

一個夜羽萌.......就....

係呀 我而家.......賣哂啲包先.....因為真係好窮....

得52就咁快無心機 56打後仲難升

戰鬥升到悶咪升下生活自己整嘢囉
點解要限死只玩戰鬥？
隻game本來就係多元化，唔好自己將佢規限化

疊到35層係唔正常
留住個疊層遲下先用，用黎衝真2裝或飾
2件14諗住疊下層，點知1件就0層1石升，第2件就7層上左去

試過0層上到 不過上到個件係用黎疊裝 屌啦星

啤酒滯銷

我一把黃斧採到3鋒利4/5堅硬

N把黃斧0鋒利堅硬

比外掛搶到嬲
屌你老母禁幾粒走 之後完時間 購買制都未有一下拉走晒
希望各位整暴君血液賺錢 整得快又易賺 有專家就開始出4支

我真係信唔同ac/人物有唔同機率
我衝裝非洲 真一都要30層先上到

我會覺得好幸福 拎黎爽點飾品

痕跡太難出

所以就係叫你去同外掛搶 唔好比佢地賺咁多

屌 講還講唔好放巴哈 前排賣左800支 2萬幾 差唔多3萬一支

下個月考完DSE 想要D 收入
巴打搵唔搵自己人

曲？

btw 野蠻真係好少。

個黑精靈活動 三次行到一半都中後退到第六格

唔放啦 成日比堆外掛搶一兩粒 之後再搶晒嬲得制先講
大家一齊搵囉反正長期缺貨

休閒型公會 係咪無乜可能打到個一階返黎玩

今日據點戰
得我地同 戰無不勝 比個4xx面板屌打

暴君好難搞 o個種血係巨魔可以量產 野蠻有工人採都唔夠用

燒艾因長劍 用NPC好感買

公海大部份content真係冇乜野做
我就為左練sailing係公海到徘徊左好耐

純鐵結晶燒鋼鐵匕首係咪
開game開得耐 禁esc開咩製作 提示 黑精冒險呢啲全部都睇唔到

繼續刷錢

休閒公會仲打乜據點
乖乖地做公會任喇

都唔係啊 玩下都好 早兩日打羊山引走哂八荒 搞到八荒同InvHitomi輸左不知幾爽

想問仲係要用台灣電話?

灌左鉛

第6格可以玩抽獎
食人戒喎

手痕爆左1600萬

You, what is your profession?

I am a farmer, sir

話明休閒 爭名奪利既野留俾其他人啦

我入左個台仔公會都幾休閒
但係佢地硬係要去打據點戰
平時解下任務 開下公會王咪幾好

可能我同你同會
又係成堆人400版面都唔知有無10個
我個會琴日有人過真3食人戒 相認成功?

應該唔同 入面好似得一個人有+0食人戒

btw 個會常駐塔1分流

點解休閒公會唔可以打據點戰

真3

要拆埋你座要塞浪費人時間

一個一階點都斷億計
果到幾多隻公會王

打到咪係囉
我個會得幾個人過300 去打既加埋得廿幾個人

你呢d公會就玩下生活 打下公會任啦
人地聯盟分晒地嫁啦
無你地份嫁啦

利申生活公會

條友自己打返黎
不過佢+1+2+3直上無爆過
我都有隻+2了

講休閒 我嗰個台人會真係休閒
淨係五六日各開一隻王
平時啲公會任只會開採集 又唔規定一定要去做 大家得閒就去 日日就吹吓水 掛吓機 吹雞打吓每日王
據點戰開嗰陣 係有啲人一聽到好多錢可以成日開王就心思思 我講咗句要打就要規定哂時間做乜做物 重有好多口水戰 佢地就情願日日打公會任

啲會長 副會長話要一星期打兩次

俾人輪完又話大家唔齊心黎幫手

輸左蝕好多公會錢 會唔夠開公會王

最嘔心係佢地接完啲公會任 佢地無幾可會去幫手打 由得幾個會員自己走去打 完左就還任咁

不過我懶得搵公會就話之佢 為左個公會buff

尋日岩岩買左黎玩，揀左武士，但沿途都好似無其他人，玩單機咁

低lv區係咁，打兩野就升左要換場

已經日日做公會任 開公會王
想打下據點戰 搵個偏僻位 都撞左大型公會

不過黎緊會繼續參戰 玩下

1-50都係幾個鐘既事，好正常
世界王，海盗島，兵營，多人到痴線

升左半日貿易就初級升到熟練7

點解海地爾連據點去凱波嵐都冇得用運送既

個設定係咁
就算連左都唔代表一定有得直接運

屌 原來係咁
咁仲有冇多啲例子

好似係睇地區
首都就邊度都運到，好似係

爾堤直運唔到去海地爾

有冇人放武士時裝

繼續爆
藍字紫裝14上15再成功疊左40層

一打

叮

首都同爾堤都無得直接運

反而隔離條村仔又可以直運首都

Bomb

你知唔知40fs有幾難搞

聽講FS同valk's cry加ge %係唔同
後者好似話係加多D

切巴你地個ser係唔係有隻+ enchantment 機率既寵物

其他ser係咪有活動個陣先可以拆時裝拎吶喊？

唔lun知, 未見過

EU/NA 係直頭冇呢樣野

聽日抽到食人戒衝+4
9up

咁點有

係韓國總公司自焚應該有

點解一直冇人講

集體退款突
利申9up

我剩係知好似有d ser係有活動先拆到

想知外服覺醒定6.7代雜色馬出先

冇曬動力玩放ac 57lv法師 390up
有興趣email畀詳細資料
email:bdacbuy@gmail.com

幾攻

176

47層
下次俾我上到真3啦掛

準備跌返真1喇

藍毛毛恥笑區開始啦

想疊層既時候佢就同我兩野上左
想上級既時候就疊左幾十層

想問下疊層係咪應該搵+9馬具疊到17,18咁上下
再用紫裝推上去

我20層開始用大黑

好友邀請卡 : 7A0F-9867-BEAB / 1D66-3B0D-A599 / 5A15-25E8-1A57 / DAE1-8B1C-94A6

生活匠人等級十級係咪有任務送小黑小藍 ?

全身馬具+10啦屌

小黑石就唔知
大黑石就自己禁黑精靈出黎引導(XX升級Lv10) 解到後面會開始送大黑石
料理同貿易有 其他都應該有

係 我料理匠人LV2 LV40個任係送堅硬同鋒利各1粒

THX 又多個目標做野

樹腰真2失敗 財散人安樂

有幾難 已經3隻角色40層up

我直頭係0層用紫裝疊，疊疊下變左40fs

幾層衝

35

RIP

ME都爆左 之後當祭品食吶喊衝食人戒

衝唔衝到食人戒

巴打點升咁快

保管箱?

衝左 不過沖條樹腰諗住整條後備+1都爆埋
宜家再整多條+1 無晒錢

樹腰打定買嫁？

樹腰同食人都未摸過

我唔打怪的全部慢慢bid返黎
total bid過3食人戒7樹腰

...

我D樹腰都係BID

23號開梅花

衝真2飾要唔要用吶喊？

不了

睇你既財產玩得幾大
多數食人戒先落 其他唔會玩一世 又唔貴

要點先賺到咁多錢

發覺整高階料理同鍊金工具幾好賺
尋日賣20個秒拉 一個賣到10萬左右

快d散播開去

但採石同原木煩wor
大家都識整只係唔想整

新手可唔可以一齊玩

巴哈有教

又黎曲線

琴日整好左條生產線
今日賣高級枱純利3百萬

錢只會留比肯曬時間既人賺

你睇下巴哈都講緊

各位巴打要搵快手

搞咁多野先得200萬

我每日靠家門養老金得幾十萬
俾d心機相信一日一千萬唔係問題

又唔洗我整，班奴隸整
搵齊料，出去升下lv做下任就整好
一日多幾百萬唔係錢？

採石仔同原木都要自己黎

新手可以入攻略組

難分真與假

一齊打天下

係到講一下就變紅海既啦

所以巴打想整就快手

手快有手慢冇

呢期想收咩只要係呢度講一下
就有大量聰明台仔奴隸幫你搞掂

真 btw 高級料理工具都幾好搵

梅爾麗莎布萊迪好感有冇人譯譯
1 Respectable Business Ethnics
2 First Step to Becoming a Merchant
3 Currency for Whom?
4 Can Monsters Be Safely Controlled?
5 Slum in the City
6 Calpheon Xian Merchant Guild
7 Stepping Stone to a Higher Class

1 ?
2 商人身分的第一步
3 為誰的貨幣
4 雇用怪物沒有問題嗎？
5 大城市的貧民街
6 卡爾佩恩西安商團
7 ?

真係好好搵
之前賣過幾個中級都比人秒拉
高級都係將d石塊加工多一轉 多十萬

採石伐木好簡單姐
又可以順手升埋採集，一陣採到碎片都幾和味
付出少少，收獲多多，仲想點？

貨左vvip入籍歐洲真係唔同 斬左十耐久就三粒

想順勢衝埋銀刺, 但冇祭品

前一排有賣左，但想儲低d原木等整帆船就冇再整

等yoon BB中

屌你老母

btw 今日都買左白樹黎採集

白樹係咩黎

不可一 不可再

想問大佬到底死馬係咪真係會影響到之後學技？咁如果即時reset左之後仲有冇影響？ 岩岩比世界王噴死左隻馬

好有用既野

沖完裝個面版仲低左 係咩玩法

會
巴哈養馬專家話死一兩次唔怕
好地地去世界王做咩

渣ga

又俾你班仆街爆響口

平民白粉

放多d出黎比我收

諗多左
見你課金比你轉下膚色一日咋

八卦想問下
有冇人成功整到戴爾佩騎士團服
(卡城服裝工坊整嗰啲)
同海地爾整嘅珍娜盔甲比較
邊套好睇啲

同埋，卡城有個合唱團製服任務
要交10個絲綢布俾紡織師
啲絲綢布係邊度嚟

同公會巴打遠洋冒險去撚左紅色戰場

入唔入到場

入唔到，冇入口既

最高爬到呢度

絲綢 要開左沙漠先有得叫工人採
而家你可以去巨人區之類有曬衣架既地方偷（採）底褲
會有低機率得到

有齊

終於打到利貝啦屌 星期4梅花ready

玩開狂戰...
日日係度捏 遊俠 女法既角色....

媽啊 唔想再對住醜男.....
幾勁都無用啦
唉

機率好明顯提高左

算啦一時疏忽 已經撳掣reset左 以後唔可以再比佢死 T7C黎

等埋聽日更新買時裝先

料理時裝

抽到ROC, 垃圾驚

點解我又係白樹
但係我砍晒成個加倍時間先一粒
垃圾驚

個樣拖低曬運氣

駁唔到

死頭五次都唔影響
好似係
refer某個外國horse list網既生仔數據

肯定想呃保險啦

認同按讚再分享

起碼隻死人戒賣左都有34m

禁個制就唔見左啦

終於冇左vip
即刻買返32格包
全地圖倉庫32格戒左佢

成副身家搞到得返10m 唔夠

已經+3, 粒睪丸唔夠大上+4

仆街諗諗下唔對路
尋日賣隻古代核標14999999
收返9500000
好似抽左唔止30%稅喎...
我仲要有vip
利申數學u

過多幾日鎖埋你個acc

個收價同實際收到係唔同
個system問題

咁我又計實際收返幾多

我FD子六十幾層沖暗影+4沖到成個人消失左
+3收手啦

我果隻唔係暗影 不過真係收手
儲錢買女武神覺醒武

賣價78%
無VIP65%,有VIP*1.2

15*0.845
~1250萬

台版VIP 係1.2 !?

又有唔同?

rip

我想問下黑商克價卡個價位大概係幾多至幾多

呢度做課金狗有1.3

9000幾萬到2億5左右

退20%稅
退20%稅
*1.2太得人驚

唔該哂切巴

利伸, EU價黎

台伏一樣喇

買左VIP平一半

btw 60fs 上飾物+4 真係睇睪丸size

已reset 算啦希望佢聽話

佢本住棄驚心態去衝 無所謂既 同埋佢d層衝+4武衝返黎 之後把武卡+2上+3卡左50~55fs
不過比我衝都唔衝暗影 +3對我黎講已經最盡

有D人衝到+100幾,
不過有+100幾ge FS都值十幾億
有衝就有贏

自己生產空樽裝水好爽
唔使3秒一支江水

能量一鋪清

自己生產個隻裝得快D？

同其他採集工具一樣，有減秒數

梅花梅花幾時開

到時又成街梅花

新手玩武士會唔會難起手？

成本好高喎

一隻人已經夠我養一世

未覺醒前主玩武士 梅花 後悔一生
利申過來人

衝耳環+2幾多層穩陣

買多個月VIP穩陣

25開始衝得

+2冇102層都唔好衝

樹腰打左最少100粒鐘 0條

睇韓仔直播條友上到275fs

Link ?

痴撚線
巴哈出左個納貢post
依家連純水都冇晒貨

蒸餾水呢？冇水點升鍊金

我已經自己裝水

巴哈

想問問裝水點樣可以掛到成晚
我掛幾粒鐘能量已經唔切
採1 （公會加）有白樹

未入已經知邊個

係咁9叫個個？

另一個黎, 佢都有幾個真5左不過上次睇係170FS, 估唔到又多100幾個

287了上300不是夢

好似好嬲咁

返二前 見佢 真四蛇腰 真四奧加爆左

真係笑住返工

爆左6億

唉
4隻職想玩...

狂戰 整體都勁只係團戰尷尬.都好鐘意玩但外表扣到唔想玩..

魔女 聽講幾屈機....後期打人幾勁.都算全能..但難玩

女法 農怪勁... 捏到隻我好鐘意既外型..

3隻都好鐘意 唉

求片待笑

見佢禁真5禁到咁
覺得台服真5條壕真係好撚癲

魔女

咩係納貢

魔女唔好咩

你隻中女

決定玩女法

有無公會收 打算長玩

之前玩online game 玩開坦 PVP玩到全服第一

你呢個問題問得真係好

梅花 有愛

皇室鍊金

梅花覺醒之後好勁

身材都好勁
仲要良家婦女樣

一隻流放沙漠玩貿易
一隻流放海賊島刷怪
一隻用黎打J用

等黑騎醒覺
魔女既敏捷加法師既攻擊範圍

黑騎有咩缺點
好似太勁

無jer

覺醒左之後武士定梅花勁?

見武士轉轉轉好似幾爽咁, 但係又好多人等玩梅花

武士同梅花有咩分別

缺點係好快俾人nurf

好似梅花PVP勁D

無雙咁

原來黑騎係女

想問隻game仲有冇新手玩?

要追好易啫
仲有大把人等緊聽日更新練過隻梅花

等緊女忍

等緊男忍 修羅刀

我個會有人三日上到54

屌你 上+17連續7次失敗

幾層...我35層2下過

2X層開始

3日都拎出黎講？？

有無人整炮彈賣
日日據點戰應該需求幾大

重新綀過隻人識路數既話兩日已經56

求教

識乜鳩野路數啊，打足8粒鐘頭盔族咪上到56囉

利申今日打怪打到手斷上完55拎1000萬

其實黑精靈任係咪都要解除非你果隻係工具人唔諗任長玩
剩解黑精靈條路線之後係人魚玩耐少少之後直接頭盔/狂信徒
52-53開始直接蘇散（我每日11pm-3/4am玩)

其實升過隻新人最哂時間係趕路

依到有幾個301頂貢獻 好想知點做到

我苦修型玩軟 正常做任升到50 就瘋狂打頭盔族上55

佢要你打任務物品先煩

有冇香港細公會想合併
我地攻略組出到25個位

求據點戰出戰人士

想dl隻game玩，有無人試過咁既情況，可以點解決

個ser死左

無
你網上行?
我女友都係咁斷線

網上爬

係咁斷

入唔到GAME 係咁斷

係咁斷 玩唔到

好撚明顯係女角喎

幫推 我23號個日想打但要返工

今晚更新 課金狗準備

已經貿易匠人4 升多2日應該名匠

幾點更新？

可唔可以講吓用咩方法升得咁快

保管箱法喇應該係
自已上巴哈睇

之後台伏閹鳩沙漠buff

利片貿易名匠岸已上

升到咁上下 可以解生活升級任務
最尾個任會一野比相當任匠人10既50%經驗你
(記得食埋歲月靈藥 蘇特茶 著埋銀刺衫先交任)

Btw呢個方法有50貢/首都同海地爾100格空位係基本
唔係課金狗應該升等無咁快

正常跑法玩家表示用保管箱法既都係狗

採集 鍊金果D都有??

應該有
自己叫黑精靈出黎 禁「引導」睇下
仲有埋大黑石送

不過解貿易個串任解撚左成日

岩岩新手開武士玩

有無公會帶新人

垃圾驚 已退坑 各位再見

x2

想問下17上18失敗既話係一定跌返落16 定係一定機率會跌?

一撚柒鳩定跌 唔撚玩 屌啦星

巴打好嬲

你del我fd啦 bye

聽晚搵死亡綻放/十奏 梅迪亞2

呢個一定係 butterflt 絲打
返黎啦~

NOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

你玩埋我個份 太撚嬲

鳳凰會尾班車

又出多把啦屌

日日狗跑曰每日囉，我冇乜做打怪任，又冇跑東部每日都301咗。
好撚悶，但貢獻又係必須，認命啦。

昨日一野爆撚左6億

開左副產未先~

睇佢個樣都唔會開

番黎啦

每日海地爾做交材料任-->卡城日任-->巨魔防禦基地任-->北部蕎麥農場--＞藥草村--＞番卡城圖書館做果兩個濕鳩任……loop

今日更新成1.14G資料
究竟更新啲乜咁大？
莫非開沙漠

o
係咪果21位之一

同你地打多幾次實爆肝

開左預購啦
又燒錢

屌你老母
一上線班台仔講緊班修鍊

我開左個拍賣望住佢由500即落到0
1分鐘既事

btw 巴打開到可以留返

燒左佢有2粒大黑

留名買key

原來班修鍊都有用既

Key得7日

先知又賺一筆
一班修鍊都買唔到

我本來都等緊開加熱
官方公告講埋出黎 然後巴哈又有人出PO講
貨去得超快

梅花沙漠 正式啟動

燒哂
87個思奇拉,8個班修
最衰身上無留太多格數

燒左103個堅碎
1088個熔白金
99個純白金結晶
95個晶瑩藍寶

痴撚線

之後係公頻講我都係掃左153條姐

你地唔係缺嘅咩 仲有魔女喎 串撚過西

說好的大黑呢？

魔女燒出黎係鋒利
聽講係1~2粒
所以除非降到500萬左右...

估唔到官方無啦啦就開
仲諗住等個價再低D
可以降到60萬架思奇拉
堅碎外仲要有十零個熔白金
最抵燒係佢

堅碎咪合做大黑lor
思奇拉100%燒出1個
班修100%燒出2個

黑騎用咩武咩？
想升定先

太刀
跟黑騎一齊出
留定利貝包/王武器箱啦

Fat Fat

又冇我份

有錢人越有錢係古今中外嘅真實

其實我今朝見到個消息諗緊係咪有人想散貨放流料
最後都冇去交易所搶

《黑色沙漠》所追求的方向，不是只有讓少數知道情報的冒險家得利，而是希望讓所有冒險家，都能在享受遊戲的各種內容後，獲得收益並持續成長才是我們的宗旨，希望大家可以理解。

有冇人更新完
開始遊戲之後開game個度load幾個字都開唔到

檢查文件完都係咁

睇個勢，都似想喺台版試吓唔開會點。

最多賺少D 只係唔鍾意官方講得咁明顯
佢講開放更多裝備加熱都好過咁直接

我反而覺得副產貢唔開仲好 開左咪又係d有儲開嘅玩家有優勢

而家220貢 都唔太執著副產品會唔會開

每日解首都+煉金就算 都有2-3點貢

最幣係遲下之後1日無1點 你仲肯唔肯跑每日

到時先算
so far 我解嗰d都唔難 一粒鐘解晒
同埋我偏向生活型...點都要升下貢獻

根本官方就覺得而家255貢係上限, 有人301已經係太多, 之後改版照計會減升級需求

不過我220都唔太夠貢獻用
連海賊島都未連上

我得155貢獻連完點想耕田都耕唔到

我有少少強逼症 想開晒D有用既採點

遲下連沙漠好似要55貢

借住啲7格田黎玩下先? 好似6貢

發覺首都出面種草莓好鬼慢 轉左種花

由爾堤連過去要55貢?

我只係連埋左新手村+漁村 同埋塔利坡+爾堤

北部小麥農場條阿婆轉左位
唔洗再行幾級樓梯上去揾佢

230貢都唔夠用
公會有個人一日170貢上到210

有無巴打平放一隻大約55Lv既帳號

收任職ac 面版300+ 留tg

● 改善販賣可堆疊性貿易道具時，該道具的市價在100%不變。
130%市價加成都冇埋喇
跟足其他版
生活玩家食屎啦
(刷海賊島玩家有福了 )

啱啱買game整人
但啲字好細粒 係咪無得較

較下resolution先

傻啦 我就唔信你賣箱 次次都130%先賣

切分流既時間夠你整多箱啦

今次真係體會到資訊領先
個fd之前買落一堆飾品
賺左幾十億....

吹大左少少喎
最抵拆條防鏈最平2.5M個陣都係得兩百幾成交量

佢講我咪信住先
都起碼唔少

仲要出埋預購
點爭

好似d人連燒唔出石既都掃哂

都係個句啦
隻game出咁快你一個正常人係唔會跟到前段班 睇開d啦

岩岩開ser 搶到一萬碌粟米已經好開心

佢賺既定義係佢燒出黎既物品個value值幾十億者 應該未扣本金

追得咁辛苦都係賺少少
皇室又搞到餓狗搶屎咁
雖則都繳得哂(屌你老母除3？)
但轉個撚頭交易所一買一賣已經賺得多過我咁多人繳皇室
真係有d sad

蕎麥類加埋我有3萬幾 無咁多時間整啤酒
睇黎要就咁放出去

我都唔知
冇再追問
可能佢撚化我

放d黎
最叻係搶到一萬支江水同時裝

掛2000 次啤酒都要萬2個
但料理lv 升得勁慢
今晚試下做料理任拿大黑先

三浮魚竿返黎了

料理任好麻煩

屌 有魚乾又冇公告

咩魚乾？

交得哂
我一日交到八箱都偷笑

你有過千箱就唔係咁講, 一兩箱當然係少左

好多人玩生活 點搶

唔係一直都有㗎咩

新手50lv
點先可以盡快提高面版
集中做主線?

唔搶, 等台仔sustain唔倒先賣

唔通我日日半夜三點六點交又同你講咩

我想放ac
狂戰lv55 戰士lv56
Detail tg傾

燒飾早買定都無可能賺咁多
賺錢果2件價位都未跌到咁多水位
琴晚最後買定既人就最賺
不過都要留好多格去擺
買定幾百隻都應該賺到1億左右，藍寶石同純白金都賣到既話就多幾千萬但難賣到

其實同之前平結晶碎咁留返自用好過

介面大少有得改
按ESC，編輯UI

BTW 值/唔值得買既都俾人搶購
中國基因

派工人試下挖幾次包你收返d貢獻

好事嚟，啲魚唔洗爆倉
今次更新交易所仲多咗預訂物品
不過唔包招標，只係當件貨轉為自由購買時，自動幫你買

今晚翻去試下

之前得新鮮魚

梅花真係好大
良家婦女真係好正
有啲唔想等女忍

梅花真係淫婦黎
底褲都唔著
利申扑過

假良家婦女真淫婦仲正

講講點解

挖一次要幾耐？

半夜香茶都係要搶

更新 一堆修正 一堆改傷害 戰士連名都無 你改下佢跑步姿勢都好呀

巴打你都係等覺醒啦

男法長頸鹿問題修好未？

感覺會改廢戰士 覺醒左佢改廢戰士 我要告鳩佢職業歧視

唔會nerf戰士啦

但係buff晒其他

魔女冇覺醒真係好痛苦

好撚多pj要做

Buff左都係繼續比暗騎屌打
我話既

有無人開左梅花玩

挖幾次得條魚骨

開到暗騎個陣都棄左驚

有冇巴打公會有位收人
休閒生活大學生玩家

鳳凰會休閒生活公會 = 清泉

將武士d裝比哂梅花 +40%經 升lv快過火箭

將來男忍女忍都可以靠馴獸師過哂D裝比佢

玩緊馴獸等女忍

隻馴獸仲可以發配邊疆 長留沙漠/海賊島

忍者水晶要咩？

Same 禮拜一做到依家

3個鐘

btw 我都照開左個點

依d點九成係魚骨

我一條肺都冇wo

DAN狗 5個團係唔夠打嫁 下次叫多幾個團圍我地啦

五個團圍爐打二階
人唔笑dan狗都吠啦
仲要最後係白忙一場
五打二都輸
辣殺

你地真係世仇黎

開SER冇幾日打到依家未停過宣戰

巴打咩會

攻略組收人啊喂

生多一大堆5代母馬
今日終於見到第一隻5代公馬
我屌你老味出隻5C馬比我

巴打好瘋狂

放假瘋狂貿易
今日匠人4>>名匠2畢左業
遲d諗住升多1-2lv拎過排名型d

倉管大法???

Yes

我想知佢個 咩改善販賣堆疊性貿易品時，維持原價100%市價 果句咩意思 究竟係改善賣野得100%市價既bug,定改左做100%市價 屌佢啲中文真係好亂

其實大約要用幾多貢獻???

咁撚快

50左右

皇家釣魚幾時reset一次嫁？

行情鎖死100%
唔會由130%愈賣愈跌

20兩個保管箱
之後仲要計開倉庫位？
定係50貢換保管箱

重覆一次 用保管箱法既都係狗

有冇人夜晚用分身掛馬
訓醒隻人因為突發性load地圖
落左落馬車?

保險箱40/居住地10

無課金開倉至少要100

lung94628

你地要倉會買倉定用貢獻租屋
我次次都買倉 啲貢真係唔夠用

已經開爆倉無煩惱

50貢真係唔知邊到抽出黎

唔拎50貢出黎就得返正常練法

但勁無效率

今日應該名匠4停手

有時名匠3都會跌出頭5

都用左咁多貢，升埋佢威返陣都好
不過名匠2升名匠3經驗已經比名匠1升2多3成

係咪跟依個路線?

【攻略】貿易復活囉!分享一條貿易路線

自已度條路線好過喇
咁多人用
啲貨上哂115%

自己度至少有錢搵，一粒鐘都有2百萬

可唔可以分享

分享左咪又係變115%

不過算啦，等陣又有人post係巴哈

其實啲貨115%都無乜所謂
本身貿易都揾唔到錢既

通常搵d居住地非常近貿易商人既，2-3個據點行一圈

最完美既例子就係首都東門

不過邊洗急
有排都未開沙漠

聽講5月開

諗下下個po叫咩好過啦

認同, 升黎都曬9氣

"聽日執笠"

精神病院真係好垃圾 2打5都贏到

等睇台伏閹

買左十年VIP先用到

原來爾提諾巴連去沙漠城只需22貢